點解要將人分類分等級

啲人天生樣衰 或者膚色唔同 佢地都唔想
由細細個幼稚園已經開始因為樣衰俾人排擠 冇人肯同自己挽
慢慢大個就連街都唔肯出 怕人笑自己 對自己評頭品足
不過事實上就算再識打扮 有幾識襯衫著 去到尾又會衰喺個樣度
身邊既朋友全部都同自己一樣
樣衰 性格摺 冇自信
雖然佢地自己都有問題 但係多多少少都多得成長過程中啲人笑鳩佢地排擠佢地
令佢地變到更自卑 唔識同人相處
包容多啲啦 香港人 有頭髮邊個想做癩痢

利申 毒撚

咁如果有機會俾你揀同靚女做friend 或者同暗瘡肥婆做friend 你會點揀

非指樓主：
我諗我都識分，你唔係衰人，就係一條懞撚

因為人類對完美有追求

見到個挽字，就知有d人比人欺凌係恰如其分
挽你老母

挽挽挽 字都唔識打 抵你仆街

又唔係要同佢過世
唔洗睇外表都可以

D你老母
顧掂自己先捉人錯字啦懞撚

咁點解同人過世就要睇樣

只係想講既然自己都唔係完美點解苛求人地要完美